msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CustomModuleManager for webtrees 2\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-07 21:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: translate\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: src/CustomModuleManager.php:207
msgid "Custom Module Manager"
msgstr "自定义模块管理器"

#: src/CustomModuleManager.php:220
msgid "A custom module to manage webtrees custom modules."
msgstr "一个用于管理webtrees自定义模块的自定义模块。"

#: src/CustomModuleManager.php:294 src/ModuleUpdates/GithubModuleUpdate.php:150
#: src/ModuleUpdates/GithubModuleUpdate.php:217
#, php-format
msgid "Communication error with %s"
msgstr "与%s通信错误 "

#: src/CustomModuleManager.php:475
#, php-format
msgid "The preferences for the module \"%s\" were updated."
msgstr "模块\"%s\"的设置已更新。"

#: src/CustomModuleManager.php:521
msgid "Rollback Custom Module Update"
msgstr "回滚自定义模块更新"

#: src/CustomModuleManager.php:522
msgid "Rollback"
msgstr "回滚"

#: src/CustomModuleManager.php:549
#, php-format
msgid ""
"The preferences for the custom module \"%s\" were sucessfully updated to the "
"new module version %s."
msgstr "自定义模块\"%s\"的首选项已成功更新。新模块版本：%s。"

#: src/CustomModuleManager.php:581
#, php-format
msgid ""
"The custom module \"%s\" is activated in parallel to the %s custom module. "
"This can lead to unintended behavior. If using the %s module, it is strongly "
"recommended to deactivate the \"%s\" module, because the identical "
"functionality is also integrated in the %s module."
msgstr ""
"自定义模块\"%s\"与自定义模块%s同时启用。这可能会导致意外行为。如果使用%s模"
"块，强烈建议禁用\"%s\"模块，因为%s模块已集成了相同的功能。"

#: src/CustomModuleManager.php:586
#, php-format
msgid ""
"The custom module \"%s\" is activated in parallel to the %s custom module. "
"This can lead to unintended behavior, because both of the modules have "
"registered the same custom view \"%s\". It is strongly recommended to "
"deactivate one of the modules."
msgstr ""
"自定义模块\"%s\"与自定义模块\"%s\"同时启用。这可能导致意外行为，因为这两个模"
"块都注册了相同的自定义视图\"%s\"。强烈建议禁用其中一个模块。"

#: src/CustomModuleManager.php:610
#, php-format
msgid ""
"The custom module view \"%s\" is not registered as replacement for the "
"standard webtrees view. There might be another module installed, which "
"registered the same custom view. This can lead to unintended behavior. It is "
"strongly recommended to deactivate one of the modules. The path of the "
"parallel view is: %s"
msgstr ""
"自定义模块视图\"%s\"未注册为标准webtrees视图的替代项。可能已安装了另一个模"
"块，并且该模块注册了相同的自定义视图。这可能会导致意外行为。强烈建议禁用其中"
"一个模块。并行视图的路径为：%s"

#: src/ModuleUpdates/GithubModuleUpdate.php:80
#: src/ModuleUpdates/UrlModuleUpdate.php:70
#, php-format
msgid ""
"Could not create the %s update service. Configuration parameter \"%s\" "
"missing."
msgstr "无法创建%s更新服务。配置参数\"%s\"缺失。"

#: src/ModuleUpdates/GithubModuleUpdate.php:151
msgid "Cannot retrieve download URL."
msgstr "无法获取下载链接。"

#: src/RequestHandlers/CustomModuleUpdatePage.php:80
msgid "Custom Module Updates"
msgstr "自定义模块更新。"

#: src/RequestHandlers/ModuleInformationModal.php:79
msgid "Module Information"
msgstr "模块信息"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardPage.php:94
msgid "Could not identify a suitable module upgrade service for custom module"
msgstr "无法找到适用于自定义模块的合适模块升级服务。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardPage.php:102
msgid "Error during retrieving download URL"
msgstr "获取下载链接时出错"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardPage.php:139
msgid "Check version..."
msgstr "检查版本..."

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardPage.php:140
msgid "Create temporary folders…"
msgstr "创建临时目录…"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardPage.php:145
msgid "Backup…"
msgstr "备份…"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:133
msgid "Update Wizard was aborted"
msgstr "更新向导已中止。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:206
#, php-format
msgid "Installing module \"%s\" (to folder: \"/module_v4/%s\")"
msgstr "正在安装模块\"%s\"（到文件夹：\"/module_v4/%s\"）"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:209
#, php-format
msgid "Upgrading module \"%s\" (in folder: \"/module_v4/%s\")"
msgstr "正在升级模块\"%s\"（到文件夹：\"/module_v4/%s\"）"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:219
msgid ""
"Version % is the latest version of the custom module. No upgrade is "
"available."
msgstr "版本%是自定义模块的最新版本。没有可用的升级。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:224
#, php-format
msgid ""
"This custom module can only be used with a webtrees version greater or equal "
"than %s"
msgstr "此自定义模块只能与版本高于或等于%s的webtrees版本一起使用。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:229
msgid ""
"The PHP extension \"zip\" is not installed. In order to use the custom "
"module, your PHP installation needs to include the \"zip\" extension. You "
"have to activate the extension in your \"php.ini\" file."
msgstr ""
"PHP的\"zip\"扩展未安装。为了使用自定义模块，您的PHP安装必须包含\"zip\"扩展。"
"您需要在\"php.ini\"文件中启用该扩展。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:237
#, php-format
msgid "Installing version: \"%s\""
msgstr "正在安装版本：\"%s\""

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:240
#, php-format
msgid "Upgrading the module from version \"%s\" to version \"%s\""
msgstr "正在将模块从版本\"%s\"升级到版本\"%s\""

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:311
#, php-format
msgid "A backup of the current module was created in %s seconds."
msgstr "当前模块的备份已创建，耗时 %s 秒。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:316
msgid "Failed to create a backup of the current module."
msgstr "创建当前模块的备份失败。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:343
msgid "Error during downloading the module zip file."
msgstr "下载模块压缩文件时出错。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:375
msgid "Error during unzipping the module zip file."
msgstr "解压缩模块文件时出错。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:489
#, php-format
msgid ""
"The module %s was rolled back to the current version, because the update "
"created errors."
msgstr "由于更新导致错误，模块%s已回滚到当前版本。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:492
#, php-format
msgid ""
"The installation of module %s was rolled back, because the module created "
"errors."
msgstr "因为模块%s的安装报错，所以已回滚。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:502
#, php-format
msgid "A roll back of the module %s to the current version failed."
msgstr "模块%s回滚到当前版本失败。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:503
#, php-format
msgid ""
"Please try to manually roll back by copying the files from \"/data/tmp/"
"backup/modules_4/%s\" to \"/modules_v4/%s\"."
msgstr ""
"请尝试手动回滚，将文件从\"/data/tmp/backup/modules_4/%s\"复制到\"/"
"modules_v4/%s\"。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:506
#, php-format
msgid "A roll back of the installation of module %s failed."
msgstr "模块%s的安装回滚失败。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:507
#, php-format
msgid ""
"Please try to manually roll back by deleting the folder \"/modules_v4/%s\""
msgstr "请尝试手动回滚，方法是删除文件夹\"/modules_v4/%s\"。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:649
msgid "continue (reload)"
msgstr "继续（重新加载）"

#: resources/views/modals/module_information.phtml:62
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: resources/views/modals/module_information.phtml:93
#: resources/views/module_update.phtml:94
msgid "Update Service"
msgstr "升级服务"

#: resources/views/modals/module_information.phtml:98
msgid "Module folder"
msgstr "模块目录"

#: resources/views/modals/module_information.phtml:103
#: resources/views/module_update.phtml:92
msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

#: resources/views/modals/module_information.phtml:108
#: resources/views/module_update.phtml:93
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

#: resources/views/modals/module_information.phtml:113
msgid "⚶ Vesta homepage"
msgstr "⚶ Vesta首页"

#: resources/views/modals/module_information.phtml:122
msgid "GitHub repository"
msgstr "GitHub-repository"

#: resources/views/modals/module_information.phtml:158
#: resources/views/module_usage.phtml:38
msgid "Module Usage"
msgstr "模块使用"

#: resources/views/module_update.phtml:57
#, php-format
msgid ""
"A new version of \"%s\" is available. It is recommended to upgrade to the "
"latest version before other custom modules are installed/upgraded."
msgstr ""
"\"%s\"的新版本已发布。建议在安装/升级其他自定义模块之前，先升级到最新版本。"

#: resources/views/module_update.phtml:60
msgid ""
"Typically, custom modules versions are updated every 24 hours. You can check "
"if later versions are available."
msgstr ""
"通常情况下，自定义模块版本每24小时更新一次。您可以查看是否有更新的版本可用。"

#: resources/views/module_update.phtml:83
msgid "Module Updates"
msgstr "模块升级"

#: resources/views/module_update.phtml:90
msgid "Folder (within modules_v4)"
msgstr "文件夹（位于modules_v4内）"

#: resources/views/module_update.phtml:105
#: resources/views/module_update.phtml:228
msgid "not installed"
msgstr "没有安装"

#: resources/views/module_update.phtml:109
msgid "enabled"
msgstr "启用"

#: resources/views/module_update.phtml:111
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: resources/views/module_update.phtml:127
#: resources/views/module_update.phtml:148
msgid "not received"
msgstr "没有收到"

#: resources/views/module_update.phtml:130
msgid "not available"
msgstr "不可用"

#: resources/views/module_update.phtml:227
msgid "Update module"
msgstr "升级模块"

#: resources/views/module_update.phtml:230
msgid "Install module"
msgstr "安装模块"

#: resources/views/settings.phtml:41
msgid "Manage custom modules"
msgstr "管理自定义模块"

#: resources/views/settings.phtml:53
msgid "Settings for List Menu"
msgstr "列表菜单设置"

#: resources/views/settings.phtml:58
msgid "Show menu item in list menu"
msgstr "在列表菜单中显示菜单项"

#: resources/views/settings.phtml:63
#, php-format
msgid ""
"If this option is selected, a link to the page \"%s\" will be shown as a "
"list menu item."
msgstr "如果选中此选项，则指向页面\"%s\"的链接将显示为列表菜单项。"

#: resources/views/settings.phtml:70
msgid "Selection of the custom modules to show"
msgstr "选择要显示的自定义模块"

#: resources/views/settings.phtml:75
msgid "Modules to show"
msgstr "要显示的模块"

#: resources/views/settings.phtml:82
msgid "Show all custom modules"
msgstr "显示所有自定义模块"

#: resources/views/settings.phtml:89
msgid "Show installed custom modules (in order to update modules)"
msgstr "显示已安装的自定义模块（以便更新模块）"

#: resources/views/settings.phtml:96
msgid "Show not installed custom modules (in order to install new modules)"
msgstr "显示未安装的自定义模块（以便安装新模块）"

#: resources/views/settings.phtml:103 resources/views/settings.phtml:109
msgid "GitHub API token"
msgstr "GitHub API 令牌"

#: resources/views/settings.phtml:105
msgid ""
"The custom module makes intensive use of the GitHub API to retrieve module "
"versions and download URLs. However, GitHub limits the frequency of API "
"calls for a certain IP address. In order to significantly increase the "
"allowed frequency of GitHub API calls, GitHub requires to use a GitHub API "
"token."
msgstr ""
"该自定义模块大量使用GitHub API来检索模块版本和下载URL。然而GitHub对特定IP地址"
"的API调用频率有限制。为了显著提高GitHub API的调用频率，GitHub要求使用GitHub "
"API令牌。"

#: resources/views/settings.phtml:106
msgid ""
"Using a GitHub API token is recommended, if GitHub communication errors occur"
msgstr "如果出现GitHub通信错误，建议使用GitHub API令牌。"
